呢啲天氣最適合就係行山

聽日想踢拖去行山
有冇痴線佬一齊

行山撚，行哂條鳯徑

LIHKG @ Android

冇

頭先行完
第一次行衛奕信徑差啲攞我狗命

新手行邊條路好

大埔滘松仔園路線簡介

難度：★☆☆☆
全長：2.1 公里
需時：約1小時
網站：大埔滘松仔園自然教育徑資訊
交通路線：乘72A巴士到松仔園站落車，沿馬路上行2分鐘便會到達大埔滘自然教育徑的入口。

呢條好似雞左啲

咁熱不了

我都係新手咋

你可以試下衛徑第3段
不過就唔好行哂全段
因為太長啦 行左4-5粒鐘
你可以行到魔鬼山山頂就番轉頭

呢條唔錯喎，又近我

執好野諗住去買水->行出街見太陽好曬->食完野返屋企算

明明好涼 但好撚曬

痴撚線 曬到仆街